［搞走塑］環保人士查問回收地點 竟被環保閪日青暗諷：咁你即係從來無幫過手？

呢d咁既閪態度
人地問下啫 使唔使咁？

閪⋯閪女人

私怨放上嚟做乜

btw環保撚戇鳩唔係第一日嘅事

環保臭閪

幫你老母

啲人咁憎環保撚唔多唔少都關呢班人事

仲要4月7號，垃圾post開喺時事台

無乜私怨
純粹覺得條友戇鳩啫
有時唔好怪人點解啲人咁討厭環保
呢啲人都有份做成

個post岩岩先睇到 咁得唔得啊？

仲癲過連登鬥黃
成班日日鬥環保

鬥環保

咁我掉返垃圾筒囉

笑咗
條友係咁嫁
連二手玩具都唔夠環保
叫家長拎木頭俾小朋友玩

家下玩下手都懶得同你收，最後可能係揼返落堆填區㗎啦
係班環保膠喺度自Hi以為救撚咗個地球之嘛

覺今是而昨非都唔得

佢唔俾人地岩岩學回收嫁！
一定要一開波就已經學識所有嘢先叫真.環保

其實環保同女權本意係好

但班左膠太走火入魔

令人討厭

環保無問題
環保閪先係問題

我好欣賞同尊重野人
人地係自己做到之餘
唔會逼其他人跟自己果套
搞走塑？日青？算鳩數啦

好想係佢面前瘋狂食飯盒

岩
點解好聲好氣問下都要俾人插

又係呢個失心瘋

串過馬撚
唔講以為佢一出世就識得環保

鬥老屎忽咋掛

佢老母就係太環保先生左佢出來

阿姑，你乜水啊？

好撚憎d 人成日話：「下？連日青都唔識？」
「你真係有眼不識泰山，連日青都唔識」
屌，奉旨要識佢啊？
係咪左膠特別鐘意咁論資排輩？

其實同鬥黃一樣
見過唔少一次啲集會有人笑人睇唔明啲手勢
仲串人「唉，即係之前無出過嚟啦」
好撚趕客

條日青咁撚串

鬥到最後個結論係人類唔應該存在就最環保

為咩？咪為踩低人既優越感囉

我唔知有呢個人....
乜水黎?

唔多唔少呢班人
都搞到D人好憎環保撚

問下都得罪人咁

以前參選過屯門建生區選
朱凱廸啲friend之類

咁樣覆人都幾無禮 問嗰個開始有環保意識 唔知咪問吓咯 人人都有第一次 咁樣寸人

佢咁樣，點選區議員

真係唔識 乜水?

［搞走塑］環保閪日青怒插區議會選舉宣傳品唔環保

佢果時區選俾高登插過
樣又無 宣傳又無
叫人點投你？

啲環保撚當佢大家姐咁拜嫁

落選嘅陳雲根連美國都屌埋

就算靠光環選到都捱唔到下一屆啦
啲街坊問少少都可能俾佢串柒

跟住就拱手相讓返個位俾工賊會

講真 選舉唔係求勝既
不如唔好浪費個出選機會

冇嘢了，我都係氹去垃圾站先

之前有個老師想教學生環保知識
人哋都講到明唔係好識，想請教下班環保人士
個日青就屌9個老師話佢無心教，諗住丟個波俾佢哋就算

補圖

佢會唔會高估左幼稚園小朋友既理解能力
定佢覺得老師成個學期只係教環保就夠？

倒米

日青依條環保撚不嬲到好煩同好串
見到佢咁死串就唔想環保

老師邊有時間咁得閒理依啲嘢
唔識又比你屌
唔做又比你屌
好啦，想環保咪去問去請教下你
問又比你屌
佢究竟係咪想人環保